頭張東張條女條腿

好識揸機

?

伯母條腿都

咪post 左

呢隻鞋加條腿
條J又唔得閒了